世界第一支賭博用疫苗面世啦

科興疫苗
50%得 50%唔得
50%死 50%唔死
有副作用
50%有賠償 50%無賠償
死咗
50%有3m 50%無3m

有好多唔同嘅路線俾你揀
第一條：科興疫苗有效，病人死亡，不獲賠償。

第二條：科興疫苗有效，唔中肺炎中副作用，不獲賠償。

第三條：科興疫苗無效，接受疫苗中肺炎死亡，不獲賠償。

多種玩法值得嘗試—科興疫苗